[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (43) 三輯主打曲MV已經順利開拍！祝三輯大發！

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》
發行日期：2020年?月?日
發行：

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)
實體專輯發行日期：2020年?月?日
收錄：

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

型棍本命List:

Dark concept認領List:

本來放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

兩位衰仔提大家正皮一樓

我留低等緊Ch3個樣

尹少lm

係人哋傷口上面灑鹽係唔啱㗎
好彩之後有我呵返咋

姑娘 病人情況好嚴重

二哥lm

姑娘呀

好撚型

金生與我7 ft.mk仔

某駝疑似又反白眼

young young

最近助養咗個非洲小朋友 帶佢黎留名

表示無眼睇

肯定係

Cls

某駝:

發現二哥好

死喇套衫好似

你班仁佬

我都係呢度入坑二哥

我屌 仁榮呢張相

牛仔真係好鐘意食

細佬真係好啱做sales

第二位係?

帶真真黎lm 컴온!!

如果YG繼續以兩星期一藝人/團體回歸速度：
11月13號
11月27號
12月11號
12月25號
就剩返四個日子仲要有日撞聖誕

11月13號 Treasure三輯
11月27號 Rosé solo
12月11號 Treasure 正專
12月25號 BigBang CB
純粹個人FF
但又話AKMU有三次回歸
YG忙撚到跳舞
可能要多啲星期五檔期

笑死

我下次養狗要養呢隻

呢隻一落公園就痴住其他狗仔 四圍溝仔溝到唔捨得返屋企

今年再唔出Rosé solo album啲blink會暴動
上次jennie solo已經係接近Mino first solo
宜家兩年後Mino second solo album都未有Rosé solo?

呢隻好啲

呢隻狗要剪
唔可以俾佢進入發情期

Rosé值得擁有solo, 話曬係main vocal

我全都要

畀翻呢隻真真我

哇頂

我諗去到年尾一星期cb一次都搞唔掂
首張正專應該會隆重其事唔會冇歌打
YG從來唔出呃錢專只出吸錢專

屌，YG Cody~你做緊咩

金鯊⋯
阿鯊大芯

畀曬你

我發現牙鯊都操控住全團啲仔嘅心 呢條友都好飄忽

真正幕後玩家

好似係癡撚線，佢同魚仔又好fd㗎喎

好識推拉 忽冷忽熱

on 9孖寶⋯最鳩嗰兩個係好朋友

就係呢種毒撚魅力令啲仔接近佢

崔崔真係笑撚死我⋯勁好撚，好想發夢可以係咁撚佢

個個都好鍾意做主動接近牙鯊嗰個

毒撚play boy

樂童3次
On9 yg堆晒喺年尾係咪要班家族飯乞食

今晚就撚

係呀，屌，佢好似童話故事入面啲公主，個個癡埋去

係咪因為佢唔鬧人

好好笑呢段之前睇過有個飯話佢染頭染到頭皮冇感覺

ChowhiChow

竟然為咗佢哋走去睇treasure box

欲擒故縱

我都有睇⋯

啱啱睇咗

Going crazy 忠實fans

佢終於記得蒸魚今次i love you係咁讚佢vocal 聽到好開心

係睇佢reaction睇到好鬼開心

佢嘅反應=高質路人
佢本身淨係認得Yedam...

佢講嘢唔係鳩嗌系列嘅reaction , 係真係好高質嘅reaction

第一次睇佢睇到個叔叔咁認真react kpop mv好得意

有質量嘅reaction

我第一次睇都係咁覺得佢啲反應好正

我等佢I love you reaction 等咗幾日

我啱啱先重温咗次

佢啲reaction永遠遲到
但真係講真話 唔係講埋啲 嘩 好型so good廢話

Yes !!

會負皮1000⋯

樓主 我等你
YG應該會比錢你
因為yg乜都係買返黎 post都係

二哥真係好撚正

감사합니다

蠢到以為頂帽真係天降

如果得閒去搞個

好似啲有bug嘅機械人

應該要打篇置頂文防引戰平息干戈先
然後又要平息內部fans誤解
好麻煩

世界大戰post

@浜田朝光 請學嘢

配埋阿鯊個尻樣應該會好笑十萬倍

唯一爽嘅就係唔洗再驚會聽厭可以瘋狂loop因為好快就又有新歌

想像到佢個眼神 同埋個嘴用力

頂

Cls我都想像到
lm佢哋係觀眾席跳舞俾人拍到擺上yt

已經有晒畫面有晒聲

無錯

莫非係假髮嚟

我希望係

真係好錫榮榮

所以二哥呷醋

我覺得自己俾雷劈中

真fans

我TB 時期嘅排名：
崔崔>真真>魚仔/傻奎>二哥/芳典/Ruto/潭仔
但係真真唔知係咪TM少講嘢同埋轉咗髮型,畀二哥同魚仔爬咗頭

呢個係電台個個pd ?

至少下下星期先有cb消息
冇可能同Mino同時宣傳

等呀等呀等

三個小朋友擘大個口得個窿

these bitches兩張相 二哥同我連表情都同步

字幕版

又幾似

我屌
下個兩隻bitches真係形容得好貼切

These bitches

金生與我8 ft.真真

Cls 仲有後續

原來有啲人 一直都係媽的貢丸

真真前輩可摸耳教我做功課
牙鯊個陣仲成個𡃁仔咁

小學雞

佢係咁以為mk仔冇用橡筋箍住淨係就咁放喺上面 想一野打走佢

點知打唔甩

我：오빠!!! 정우오빠!!!
佢：

정환오빠

好彩我個樣可以呃得下人

某魚: 咪搞我啦

小學雞啲毒撚眼鏡

我都成日比人以為我讀緊初中

咁啱呀 我都係喎

屌係喎
無咩黑歷史嘅牙鯊

真係好撚有錢⋯我小學好似仲未有電話用

認真架屌唔係講笑我唔係樓主唔洗嗌姑娘

啲bb係鍾意爬高爬低

我小二嗰陣第一部電話就係Motorola摺機

屌我都係人生第一部手機就係Motorola 我個隻仲要係就咁禁個隻

好得意呀
想生

小朋友攪攪震完個樣

做忙內個陣仲swag過做大哥個陣

係呀，頂，佢mixnine 係行型佬間中蠢蠢地路線

ClsTME真係fbi嚟

而家已經係擋唔住蠢豬嘅路線

個額頭寫住個蠢字

因住崔絲打鳩你

我有成班兵仔出黎幫拖

蠢得過你淨係識哎一古⋯

你上個post 估埋歌名添喇

下個禮拜都可以
嚟個 第一屆連登車瀡競猜歌名大賽

又係我呀

我唔會買完杯雪糕一啖都未食過就跌落地囉

你更新得好勤力

我唔死都飲香蕉奶

여러분 사랑합니다

其實mixnine , 崔崔都係畀哥哥恰嘅忙內
有啲似依定嘅魚仔

你講咩你望下你額頭再講

重點係而家終於做咗大哥都繼續俾人恰緊

牛仔好高

diu, 諗起都sad

我哋牛b就快可以成為隊內最高個個

一啲都唔似大哥囉

傻西瓜

我估 꽃 flower
經過上次經驗之後我唔會諗得咁復雜

Dllm

又放閃

Mamamoo個隻?

好痴線
旁若無人之境

佢頂咩帽嚟？

痴線認唔到hikun

牙鯊係禾㗎

癡線而家係車瀡同車瀡粉同腦咗

佢po係同我一齊影嘅事 知咩事啦

龍尾喺後面 排下隊先啦

Yeah hey

Cls真係要用顯微鏡睇
Btw啡鯊

跟機

算啦 咁我唔爭啦

屌 你啱啱講我先見到

幕後玩家

入伍未必係去軍隊同埋佢哋都有假
只不過唔可以有副業同演藝活動

又真係可能hea 到咁

見過有人用B.L.T黎估
B = boy
L = I Love You
T = ???

嘩 西利
諗下先

兵潭表示排第二都心滿意足

其實牙鯊中意嘅係禾 主動攬我條腰

telepathy
Temerarious
Thorn
Treasure
Thyme

個人覺得Thyme最有可能

唔夠你哋爭

定係呢個呢？

又風吹又花 我估蒲公英 學名係Taraxacum又係T字頭

撞左

呯

可能我哋到時又諗多咗呢

成班FBI

蒲公英的花語是：停留不了的愛，無法停留的愛。

似係啦

跟據上兩輯歌嘅歌詞推斷出嚟都有啲似

芳典真係俾咗好大個hints我哋

cls你哋好勁 講到似層層咁

係喎！！！

11月開估

劇透個個成日都係阿典

Ch2完結一星期 各位tme已經brainstorming到cls

屌，花語都出埋

唔緊要反正都係用韓式英文拼

大家都係fbi

咩嚟

套衫著到去探險咁

秋天郊遊feel

秋天樹葉🍂sticker

個個tme都做晒fbi

我覺得似動物園管理員

我都覺外國嗰啲好正 成日同啲動物挽

佩服各位fbi
覺得似係啵 應該係探險家風

真係閃得好嘔心

邊度嘔心啊

賣剩庶芳典君哭𠹌咗

閃到老夫老妻咁幾時結婚

仆街佢兩個個樣開心到

反而可能燈光問題
覺得實際上可能係近灰色

春笑

呢個名 幾合理
雖然蒲公英好啱主題 但我覺得可能MV出現嘅情景 同 Teaser Photo
歌名嘅話 個字太難讀

你笑得最開心喎 浜田材赫

跟夫姓

本命尹少同牙鯊嘅多個名改了
浜田材赫 尹朝光

吓 你唔知咩

竟然宜家先知

咁尹少都係佢個fd 嚟嘅你又講得無錯

都幾好聽呀

解釋哩個

我都覺得幾好
Hamada jaehyuk
Yoon asahi

嘩 呢個真係
唔知以為錫咗落去

好似啲莊名

感覺下次回歸係可愛風 定係森系男孩呢

見到尹朝光 淨係諗起尹光

屌

想睇可愛風

森系男孩都正呀 好似oh my girl個隻style咁

想睇⋯死喇，我哋都係等咗幾日就勁心急想佢哋快啲出咁⋯出完正專我哋點算呀

仲要係咁做fbi估呢樣估個樣
正專我會直接死亡

花語都出埋真係

Lm11月揭曉

好激

Ch3會唔會有呢個鯊睇

正

好想快啲到

挑染真係好撚正

我鍾意佢呢隻色呀

可摸耳瞬間轉移去咗個日再翻嚟真係好心急

釜山男人不能抗拒

好撚靚仔

多啦A夢

사랑한데이

問佢借個時光機先

借埋隨意門，得閒去睇下成哋排舞

借埋隱形斗篷 陣間俾人趕走

都得喎
屌，我哋係哋癡咗線

咁我要若隱若現嚇鳩佢地

已經癡撚咗線

mk 仔: 呀！(高音

哭哭魚仔

gang gang

想像到佢上一秒仲笑緊 下一秒即刻嗌형！！！

點解現實中啲男仔好似冇見過有咁frd嘅 挨近啲都覺得基 係咪南韓啲仔特別唔同

南韓啲仔好似特別多skinship或者會close啲

同埋佢地好似完全唔care食大家口水咁見佢地任何節目都好自然你一啖我一啖

係因為現實中冇啲咁靚仔嘅男仔

其實男校應該都係咁⋯

越南站姐

好正⋯

佩服

啲支粉會唔會唔敢再搬佢圖哎呀

又碎到一地都係

韓國人好似唔care呢啲 女仔都係咁

係 連啲阿叔都係咁

莫講話見真人 一個似佢哋嘅都撞唔到

易碎物件 小心輕放

佢地會選擇性失明

我啲男仔frd 無武肺之前都唔care
都係交換口水㗎

我啲frd飲水會離口 從來冇見過佢地食同一啖野

我啲frd男女都唔介意飲嘢都係直接掂個樽口

frd嘅話真係冇乜所謂 之前有啲喉嚨痛/咳嗰啲小病都唔介意

唔知咧⋯我見佢哋仲女人過我⋯我接受唔到呢啲

肺炎之前真係冇乜所謂 但係多數有少少病都會自動自覺離口

我試過我fd病咗照唔離口飲佢支水 結果我仲病得嚴重過佢

啲人傳染左個病俾人之後就會好翻架啦唔好俾佢哋得逞

我要睇食咩 奶雪糕個啲就不了

奶真係唔掂咬雪糕就得

走啊

我流質都唔得

真 以前為食到仆街 次次俾人傳染 下次都係照食

中學懶唔帶水樽 成日周圍痴水飲

我係日日買水跟住俾人叫 喂借支水黎飲下嗰個

用心良苦

拜託大師姐

Connect

點解唔喺水機斟

大師姐 仍然心繫YG 留意新人

今日搶錢concert希望有youtube cut clip

許願cb造型

崔崔仲係黑髮⋯
挑染

有少少bad boy感覺

今日嗰個online concert
就可以開估12隻回歸造型
冇可能台上邊仲戴帽

今日瘋狂更新Twitter可以嗎
十二個新造型

痴線 好好睇

笑咗 但生得的骰 都係一個 真史帆 吸引原因
越高嘅偶像就越覺得有距離感
細細粒 真係好似倉鼠咁可以抱得住佢

有機會 本身的挑染色可能係再sharp啲
拍MV後 都過咗幾日
Comeback stage前 可能會補染

見到呢個覺得好陌生好唔適應

乾到咁，似新染

我覺得似係

真真 大耳仔好搶鏡
特別係黑頭髮嘅時候好大對比
好想好似其他成員咁樣玩佢呢個死穴位
所以Cody先幫佢染淺色
應該係其中一個考慮原因

後面嘅典仔 都好大件
又或者係前面兩個太細粒

好正

真真望住個細佬由矮自己一個頭生到高過自己係咩感受

難過嘅心情 真真之前 啲問卷 有講過想要MK斗嘅高度 不過 我鍾意佢細粒

今日表演3首？

正！係咪可以唱b side live?
冇理由連續跳三首快歌會斷氣

夠喇，唔好再搞Wuli崔崔個頭⋯咁皮樣已經好

Going crazy

我都唔知

二哥真係孝子idolupdate得咁勤力

有冇fbi睇timetable寫乜

冇咩特別 係上次ch2回歸公開mv嗰日嘅live流程

又幾好睇 三輯係呢個造型都唔錯

舊照old news
得啲日本仔先鍾意Po近照spoiler

以為有劇透睇

Line update

幫緊你幫緊你

但係俾錢concert係咪無得睇翻重播？

之後可能有cut睇？

希望有

中國網站一定有⋯
或者ig會有啲片段

我都覺佢咁都okay

呢個頭要曬佢啲卡！

Line 要塗咗mc卡嘅字

Twitter都應該會有？我見yt 一條都無除咗宣傳影片

加一

頂係喎

B網一定有 就算唔想用呢個網都係要繼續用

啱啱上咗Bilibili 有得睇

都啱
但我高過佢 即使抱唔起佢 都可以摸住頭頂攬住佢
女飯做唔到

不過抱同攬都係發夢時先有

睇TREASURE行程嘅時候 見到官方網站做招聘
如果我係韓國人 一定會狗衝入去做
經理人 可以全天候 睇住12迷粒寶石

一齊住院啦

+1 我想做佢哋嘅廣東話導師

Ig 要等等

我都可以

唔好同我爭喇⋯

之後就驚左香港tme

魚仔: 你班友成日sd 啲黑圖嚟撚我

成日撚班細

我地唔好再引咁多人鐘意崔崔第時俾人爭晒啲卡

仲有啲痴線佬成日想做我家姐都算 仲想做我條女

想做佢個女

仲成日研究我哋著咩底褲

改名啦你應該日日俾佢撚到勁激氣我就想做雀雀個女啦姑姐

鬼叫佢哋成日咁大動作 露底褲邊咩
仲要唔sharp唔着 又黃又紫
好易錯Focus

又色我啲哥哥s仲想衝入廁所

Cls 仲睇到佢哋著咩色

我唔使廁所 有床位就得啦

已經好難爭⋯

Weekly Idol啲fancam又唔zip衫 勁高清
平時vlive、歌曲直拍又玩到發癲
每一次一定有人玩到露肚仔、條褲跌低咗
邊個有腹肌 邊個 咩都冇 已經一清二楚

我自己舉報自己 拉我啦

未來男朋友Hi

cls , 仲想扮鬼嚇佢

做魚仔個妹可以日日同佢打交
頂無啦啦做左姑姐

真真個條係咪紫底 我淨係記得傻奎係紅底

當然可以啦

嘩屌正撚癲唔話佢蠢了依個look

真真有黃底 Asahi有紫底

I know that feel望住小學啲男仔frd由矮過我變高過我起碼成個頭

你唔好再講Wuli 崔崔蠢喇，佢嗰啲係傻⋯

想生高兩吋囉

真係好cute

叫咗你哋千祈唔去考古weekly idol 㗎喇

唔好啊 我驚佢哋誤會我以為我係痴撚線

好可愛

你唔係以為自己唔係呀？

啲ac仲要係佢哋啲名
佢哋會唔會心諗 嘩 原來鐘意到想做我哋嘅地步

仲要有聲

依個樣又變番蠢喇好撚得意

第一次見rapper 咁得意

二哥心諗嘩條女痴撚線到拎我個名黎ff 明明都唔係真係我講嘅 又會開心成咁嘅真係癲

反差大 我鍾意

所以我完全明白點解二哥咁鍾意撚佢

ruto老母表示同意

二哥:

係人見到都想撚佢

二哥心諗成班m底fans 咁鍾意俾我鬧俾我撚

係呀，佢咁傻嘅樣真係估唔到隻手痛撚到仆街仲可以勁專業咁出show, 喺個台度，fans 都唔覺有問題⋯
不過其實成團反差都好大下

我都好想撚佢⋯

淨係對住佢先係咁咋

台上專業 台下成班又挽得又傻又得意 咁樣先吸引到人歡心

崔崔見到呢度咁多人想撚佢表示 哭𠹌咗

大佬呀 留返同自己講啦仲有你啲隊友呀

仲要癲到發夢都想俾我鬧

真係想佢哋開心健康就夠

啱呀⋯醉愛崔崔⋯屌，唔識打MK 名

真㗎⋯獎唔獎係浮雲⋯佢出兒歌我都聽

阿哥真係好暖

唔好再讚佢喇

崔崔

好靚仔牙

唔好咁心急⋯慢慢嚟

真相

不過佢哋今晚應該係最尾先出場？

奎b話想由樹熊變做令人見到就會覺得好幸福嘅quokka望望下又真係幾似

係啊 見到都覺得好開心

To YG: 你再唔spoil啲野出黎
我就冇標題用架啦

屌⋯呢度係許願池
好撚charm 呀⋯我要佢啲卡！

屌你老味黑鯊呀

仲有cover

癲撚咗 成個Twitter都係講緊sahi 黑髮

頂唔緊啦

癡撚線，佢哋啲魅力係無底洞⋯
啱啱先適應咗一個樣⋯轉個靚頭又轉第二個樣

我屌係黑鯊啊

接近全員黑

我要抽佢小卡

我愛嘅真真呀

係喎

我屌 今次牙鯊啲卡全部都係我嘅！！！！

我鍾意黑鯊

隻色好睇過Ch2

你係邊位咁似韓劇男主嘅

唔好同我爭崔崔同真真呀⋯阿鯊我都要
屌，咁我要買幾隻碟呀

屌我好撚靚仔呀

我屌

終於戴翻啱佢色嘅con

癡線 呢度真係許願池嚟

我正式宣布
三輯小卡全世界都要拆卡

今晚有full 睇嘅話 有排J

我唔得喇

要鬥快⋯大家排好曬次序先好填form

唔準爭我鯊

唔拆喇 個個都好正

黑髮man左勁多不得了

我都係之前個頭真係好無癮⋯
依家
另外十一個好難排次序

我都覺好襯佢

我成個人開始勁熱好興奮可唔可以聽日就公開mv

你班友唔好同我爭崔崔

架仔最高

真.....

就咁決定，重複同你換

勁有idol味好正btw好似又瘦咗 想佢用呢個頭鬧我

我宣佈 我已經失血過多而死

佢哋可唔可以唔好成日畀驚喜姐姐⋯
姐姐個荷包頂唔緊

施主

好有狼少年feel

ch 12 得罪咗Cody

我都因為你失血過多而死

All back

一個二個咩事呀

大家可以買定棺材俾我了

黑髮鯊

我都俾我自己J死咗

琴日忍住冇開冷氣 今晚要開返 我平靜唔到

2020/10/18 7:47

All back黑髮馬屎

我可以入定棺材

我睇卡簿決定拆唔拆卡

好想打劫拍mv嗰組人有咩片影咗即刻放晒出黎

狼狗

好撚man

仲正過啲女啊你

組團買有冇團購價

屌唔屌

睇到mv我應該會死多次

來吧 J我啦

癡撚線⋯唔好用TME個名
驚上國際頭條

同問 有無得平啲

上次睇countdown live 我係來回地獄又折返人間

應該要刻埋 高田真史帆同朴志焄落去

屌二哥唔好再笑

真全團飯⋯TREASURE 無底洞

12隻都咁正 唔拆卡啦
全部都得！嚟啦

刻晒 唔該

想聽銀髮二哥數54321

要打去棺材鋪問下

Cls出血啦

我宜家食唔撚到飯

TREASURE 十二個名寫曬落去

得幾張矇矇地嘅相 幾秒嘅片 樣都睇唔清 都可以搞到呢度咁

我屌finally有舞台版

我興奮到手震
食個飯先 食完翻嚟再J過

我都食 睇下邊個快啲食完返黎j

我頂唔緊了 大狼狗

榮榮黑衫好撚型

仲洗問 梗係屌

我飯都未食
但已經飽左

買幾隻好呀呢次

只要我唔係all red就型棍到仆街

冇錢都要衝啦
黑鯊

好撚想喺廳大叫

佢叫我做咩都得㗎

屌， 今日晏就我先講完

連登許願池

我要down 條片落電話黑衫十二人版Iive going Crazy

半個鐘前食飽祝

條片最sharp 佢

好多個都想要

恐怖到打撚曬冷震

我求其食咗幾啖就番房繼續睇

哇屌十二隻想謀殺啊

轉頭出去食生果

好撚正⋯live sing con 一定好撚正

啱啱去咗轉法國醫院大家健在嗎

食食下飯做咗次CPR 睇黎依家又要做多次

我翻一翻嚟先 仲要洗碗

I’m going crazy

Kiyowo
黑髮鯊真係成個人後生咗10年

我入咗棺材

魚仔

好快你就可以學識好似我咁
或者好似支那武肺死亡數字咁
死咗都識復活

幫下眼崔崔係係咪全黑

哈哈如果三輯唔中齊芳典君小卡大卡特典
我就自己開站拆小卡

而家已經係

我期待你開站

係
勁期待

訓醒一覺咁多嘢睇

呢個係最大嘅spoil

討論得咁興奮
唔好俾佢停去開定44先

唔知讚邊個好 全部都好正呀就嚟癲有冇姑娘幫手止血

+1 支持

好似真係有少少挑染喎

連登車瀡首站

我以為自己眼花⋯Swag 崔

抖肩舞正

幫我睇錶⋯

隻銀色帶灰 好有冬天感覺
同埋第一次見典仔 2邊頭髮咁短

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (44) 三輯期望指數爆燈！全員暗啞系髮色！

中分奎

深色系頭髮男團全面睇

想睇你開站

好冬天呀

二哥銀得黎又綠綠地我仲未冷靜到 你就一嘢掟12個過黎

樓主開站我就跟樓主買

好似咒緊佢拆唔到卡咁

12個 深色系 即刻變返乖乖仔
睇咗淺色一排 深色反而有新意
又啱秋冬

J出血未

好有feel

Jm9

無咗條link

得半首 大家頂住先

正！MK斗 改音Rap少少freestyle

癡撚線，全黑衫真係好撚型

蒸魚個得戚樣

開咪認證

低音得太耐 佢自己都想玩下高音

崔崔真係挑染咗，我終於睇到喇崔崔～

代表開咪唱

勁J

哩啲group早走早著

挑染崔

好撚型呀⋯

入去做咩咧
鴻溝

入咗幾次院都救唔翻

出年喇，畀時間佢留翻長

放棄掙扎喇

出年春季 攣毛啱春天時候嘅感覺

好快姐我諗

訂定棺材俾我

笑得好仁

我屌！！！！！！！！！！岩岩忙完一輪開ig見到黑髮鯊即刻彈上黎追post救命好興奮好熱 好想沖落樓下大嗌加跑圈

唔搞佢就係嘅

我哋真係要打問團購discount

我想話黑鯊好正

Mon po Yg staff 呢半年可摸耳唔好搞真真個頭住

準備出預告同mv 個日都要用

我真係懷疑有人mon post... 定係我哋Connect 咗Cody 咧

訂得嚟差唔多喇，依家運輸咁遲

真真個新look 我第一時間聯想到機智的監獄生活個監警

嘩真係有啲似
大家個feel都好man

其實後者大啲嘅 但係我哋次次許願同估啲嘢都中 前者嘅機會又大啲

真真 更加trendy啲 2邊位係斜住上 更加瘦面形

啱呀

我要訂個treasure box做棺材

黑鯊好掂